幫優品360改名

既然優品360改名做 民生 Daily Manson
咁不如大家都幫佢改下名

Daily Renovation
意式風情 --> 民意

另一個post話係假。
民生係另一間嘢嚟，唔係優品360。

未fc

流料

民生係牛奶國際嫁

都冇改 唔好係咁亂傳啦